Это простой биллинг без авторизации запросов и сложных транзакционных обменов данными.

Есть 4 метода:
1. POST: wallet/new - создает кошелек
2. GET: wallet/<wallet_id> - запрашивает данные кошелька
3. POST: deposit - зачисляет указанную сумму на указанный кошелек. 
Формат запроса:
    'transaction_id': str,
    'wallet_id': int,
    'amount': Decimal
4. POST: withdraw - переводит сумму с кошелька на кошелек.
Формат запроса:
    'transaction_id': str,
    'from_wallet_id': int,
    'to_wallet_id': int,
    'amount': Decimal
    
Для авторизации запросов можно использовать подпись с секретом, Basic Auth и вообще все, что угодно.
Если бы нам были нужны сложноые асинхронные общения сервисов, то после первичной проверки транзакции, мы бы ставили задачу на процессинг транзакции. Тут мы делаем все синхронно для простоты.
Для исключения состояния гонки за кошельки, мы их блокируем на время выполнения транзакции.
Для выполнения требования идемпотентности, требуем присылать уникальный transactionId.

Заморачиваться не стал - сделал максимально просто.

Чтобы попробовать:
docker-compose up -d
далее катим миграции
для доступа в админку создаем суперпользователя
